*******************Chia layout*******************************
Đình Hoàng : 1
Vy Thái : 2
Na Phan : 3
********************Cấu trúc thư mục************************
Hình ảnh, video, thư viện icon sẽ được để trong asset
Thư viện js tải về bỏ trong thư mục js
Các file js, thư viện js bỏ trong thư mục js
*Note:
- Sử dụng font chung : quick-sand